{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 AMPM펜션(22년7월신축,풀빌라) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 この時間を必ず守ってください。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 また、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は禁止されています。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失の責任を負う必要があり、他の方々に被害を与えるような行動はご遠慮ください。 重複予約には注意が必要であり、リアルタイム予約の際は特に注意が必要です。 料金や料金表が正確でない場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 入室後、午後10時までスパとジェットバスを利用することができ、個別バーベキューは客室外で除いて利用できます。 IPTVとWi-Fiを利用でき、客室は禁煙です。 プールはお湯とぬるま湯があり、個別プールは午後10時までご利用いただけます。 朝食は午前9時から10時まで1階のカフェで提供されます。 駐車が可能で、周辺にはツアー河平海辺、ゴッサチョンジン海辺、ボヘミアンバギチュサチョンジン岩島のような観光名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにお知らせください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失の責任を負う必要があり、他の方々に被害を与えるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約に注意する必要はありますか？",
            "answer": "重複予約には注意が必要であり、リアルタイム予約の際は特に注意が必要です。料金や料金表が正確でない場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "入室後、午後10時までスパとジェットバスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯があり、個別プールは午後10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前9時から10時まで1階のカフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "周辺にはツアー河平海辺、ゴッサチョンジン海辺、ボヘミアンバギチュサチョンジン岩島のような観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 500
    }
}